以後都18區開花啦屌

睇下灣仔俾人捉既手足 閒閒地都廿幾個
班狗直頭跑都唔使跑 急步行已經追到晒
人一多根本就企到塞晒 走都走唔到
唔好再集中啦一個都不能少呀

多區開花既好處

連蘋果live個姐姐都識講
手足同班狗隔得一兩百米
中間又冇roadblock 如果用狗車推進會捉到好多人
連記者都睇得出既野 前線手足唔好戀戰

推呀 以後18區啦
以前驚唔夠人 1/10試過就知唔係啦
呢家民怨大到癲 30區起義都冇問題